烏大龜過年收咁𠹌多利事會點使？

佢就fat fat喇！
我都心郁郁轉行做保安師！

有d想轉科讀看更學位🤤

買套碎星石衫衫著下

難過tran mbbs

HSU 有冇開?

B QAS (hon)?

毒步b係咪要狂比利士😂

佢不婚主義

冇學歷冇技能
How

我學習遲緩同有讀寫障礙

咪玩啦
加下香港特殊教育想玩融合教育
學習遲緩同讀寫障礙普遍俾人定義為輕度SEN肯定俾人的返入主流學校
香港家下融合教育模式只講integration唔講inclusion
入到去肯定俾人玩撚死
你唔撚識唔好比山埃貼士啦

笑到仆街
讀寫障礙都老點到

你唔係唔讀大學
你係入唔撚到大學
兩回事黎

4b做乜笑me

我就淨係輕度弱智,冇學習遲緩同讀寫障礙呢d林審野😂

烏sir我想搞番個毒撚/內向soc(非動漫),你支5支持

畜生果句駁唔到